<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="UnstablePorto">
  <Package name="Missions">
    <Container name="Dialogues">
      <Key ID="STR_LL_Task_03b_Narrative_Start">
        <English>HQ to all units. Flash intelligence from our informant: the MJ has planted two improvised explosive devices in the city. Each site is secured by an armed cell — between 8 and 12 fighters. Find the devices, defuse them. You have between 25 and 45 minutes — exact countdown is on your HUD. Failure is not an option — Porto cannot absorb another atrocity. Out.</English>
        <French>QG à toutes les unités. Renseignement flash de notre informateur : le MJ a planté deux engins explosifs dans la ville. Chaque site est sécurisé par une cellule armée — entre 8 et 12 combattants. Attention : certains civils dans la zone sont des sympathisants du MJ. Ils s'armeront et ouvriront le feu si vous approchez. Trouvez les engins, désamorcez-les. Vous avez entre 25 et 45 minutes — le chrono exact est sur votre HUD. L'échec n'est pas une option — Porto ne peut pas absorber une nouvelle atrocité. Terminé.</French>
      </Key>
      <Key ID="STR_LL_Task_03b_Narrative_All_Defused">
        <English>HQ to all units. Both devices neutralized. Outstanding work. Porto has been spared. Regroup and stand by for extraction when ready. Out.</English>
        <French>QG à toutes les unités. Les deux engins ont été neutralisés. Travail remarquable. Porto a été épargnée. Regroupez-vous et attendez l'extraction quand vous êtes prêts. Terminé.</French>
      </Key>
      <Key ID="STR_LL_Task_03b_Narrative_Explosion">
        <English>HQ to all units. One or more devices have detonated. Multiple civilian casualties reported. Surviving MJ fighters are now converging on your position in retaliation. Eliminate all remaining hostiles. Hold your position and request extraction when the situation is under control. Out.</English>
        <French>QG à toutes les unités. Un ou plusieurs engins ont explosé. De nombreuses victimes civiles signalées. Les combattants MJ survivants convergent sur votre position en représailles. Éliminez toutes les menaces restantes. Tenez la position et demandez l'extraction quand la situation est maîtrisée. Terminé.</French>
      </Key>
    </Container>
  </Package>
</Project>
